# Stream processing

Реализовать сервис заказа. Сервис биллинга. Сервис нотификаций.
Требования:

- При создании пользователя, необходимо создавать аккаунт в сервисе биллинга. 
- В сервисе биллинга должна быть возможность положить деньги на аккаунт и снять деньги.
- Сервис нотификаций позволяет отправить сообщение на email. И позволяет получить список сообщений по методу API.
- Пользователь может создать заказ. У заказа есть параметр - цена заказа. Заказ происходит в 2 этапа:
1. сначала снимаем деньги с пользователя с помощью сервиса биллинга
2. отсылаем пользователю сообщение на почту с результатами оформления заказа. 
- Если биллинг подтвердил платеж, должно отослаться письмо счастья. Если нет, то письмо горя.
- Упрощаем и считаем, что ничего плохого с сервисами происходить не может (они не могут падать и т.д.). 
- Сервис нотификаций на самом деле не отправляет, а просто сохраняет в БД.

ТЕОРЕТИЧЕСКАЯ ЧАСТЬ (5 баллов):
1. Спроектировать взаимодействие сервисов при создании заказов. 
2. Предоставить варианты взаимодействий в следующих стилях в виде sequence диаграммы с описанием API на IDL:
- только HTTP взаимодействие
- событийное взаимодействие с использование брокера сообщений для нотификаций (уведомлений)
- Event Collaboration cтиль взаимодействия с использованием брокера сообщений
- вариант, который вам кажется наиболее адекватным для решения данной задачи. Если он совпадает одним из вариантов выше - 
просто отметить это.

ПРАКТИЧЕСКАЯ ЧАСТЬ (5 баллов): Выбрать один из вариантов и реализовать его. 

На выходе должны быть:
- описание архитектурного решения и схема взаимодействия сервисов (в виде картинки)
- команда установки приложения (из helm-а или из манифестов). Обязательно указать в каком namespace нужно устанавливать.
- тесты постмана, которые прогоняют сценарий:
1. Создать пользователя. Должен создаться аккаунт в биллинге.
1. Положить деньги на счет пользователя через сервис биллинга.
1. Сделать заказ, на который хватает денег.
1. Посмотреть деньги на счету пользователя и убедиться, что их сняли.
1. Посмотреть в сервисе нотификаций отправленные сообщения и убедиться, что сообщение отправилось
1. Сделать заказ, на который не хватает денег.
1. Посмотреть деньги на счету пользователя и убедиться, что их количество не поменялось.
1. Посмотреть в сервисе нотификаций отправленные сообщения и убедиться, что сообщение отправилось.

В тестах обязательно:
1. наличие {{baseUrl}} для урла
1. использование домена arch.homework в качестве initial значения {{baseUrl}}
1. отображение данных запроса и данных ответа при запуске из командной строки с помощью newman.